其實食煙食到咁真係好咩？

是咁的，話說我晏晝响屋企打緊機嘅時候俾啊媽屌話打機壞眼，叫我放底部電話落街行下， 於是我就迫於無奈落街行咗去旺角， 咁我冇得昅電話就當然會眼多多望下周圍啦， 行到去力威個馬路口嗰時俾我發現到有個阿叔食煙 ，搞到我當堂燥撚左。
咁其實我本身就好憎煙剷嘅， 亦都覺得食煙好臭。 咁但係喺旺角遇到啲人食煙都係好正常嘅事， 但係個阿叔唔係攞一支真嘅煙出嚟食， 而係喺一個好似月餅盒仔嘅鐵盒入面攞咗一張捲得好樣衰，壓到扁曬嘅白紙出嚟擺落個嘴度， 再攞起個火機點著張白紙， 喺度吞雲吐霧。
我估下即刻燥咗, 我心諗：屌你食煙就食煙啦， 點解要咁戇鳩燒張白紙當煙咁食。 又唔知你燒張白紙仲臭撚過食煙。好心你就唔好喺度遺禍人間啦

有冇ching可以解釋一下俾我聽個啊叔係咩心態?

使唔使呀，六十蚊都唔肯俾

要戒煙真係咁難？

你唔食唔知，捲煙純啲。
其實都係煙，點解見人枝煙醜啲就要燥？

咩都可以拉到力威

我十幾歲仔見識少，唔知有啲咁嘅嘢存在。同埋細個on9試過燒廁紙扮煙仔，以為條友為咗煙瘾吸白紙

叫佢健身健心，減少患癌風險

你又柒左啲喎。。。

你指細個嗰時？我都唔咁話

嗰時吸咗一下，條喉嚨痛撚到，即刻吹熄佢dum落廁所

我都係*

其實真係有人求其搵張紙嚟捲架

認真!？

我見佢支「煙」都燒得幾行，等個紅緑燈無咗五分一支